面對一班風向帶，每日都會有，其實不難去破

其實只要諗段說話最大得益者係邊個就得
唔好睇幾多人幫口，信原有個套

睇返呢兩日連登有海量兼有部處既風向帶，加埋卧底犬出現，大家真係要保持醒覺，你可能無心或無意參與埋一份，唔緊要，記住佢

機場睇黎佢唔能夠用tg，要我地散就只有不斷分化，2014年，我地無輸到，只是不夠堅持

我周圍貼呢張相，係想大家唔好忘記有人用自已條命警醒大家